#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: DeepL API\n"
"Language-Team: DeepL\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "1 star means not very relevant, 5 stars means very relevant."
msgstr "별 1개는 관련성이 낮음을 의미하고 별 5개는 관련성이 매우 높음을 의미합니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"A word like 'green grass' should rather be submitted as 'green' and 'grass',"
" whereas a compound word such as 'red wine' cannot be separated, since 'red "
"wine' means something different than just 'red' and 'wine'."
msgstr ""
"'초록 잔디'와 같은 단어는 '초록'과 '잔디'로 구분하여 제출해야 하지만, '레드 와인'과 같은 합성어는 '레드 와인'이 단순히 "
"'레드'와 '와인'이 아닌 다른 의미이므로 구분할 수 없습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Add new tags that you think are missing"
msgstr "누락되었다고 생각되는 새 태그 추가하기"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Add some initial tags"
msgstr "초기 태그 추가하기"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"After viewing the stimulus, you can add your own tags that describe the "
"stimulus."
msgstr "자극을 본 후, 자극을 설명하는 자신만의 태그를 추가할 수 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"After viewing the stimulus, you will see tags from other participants that "
"describe the stimulus."
msgstr "자극을 보고 나면 자극을 설명하는 다른 참가자의 태그를 볼 수 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Are any tags missing?"
msgstr "누락된 태그가 있나요?"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Creating"
msgstr "만들기"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "If you are sure, you can go ahead."
msgstr "확실하다면 계속 진행해도 됩니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"If you are the first person seeing the stimulus, you may see no previous "
"tags."
msgstr "자극을 처음 보는 사람인 경우 이전 태그가 표시되지 않을 수 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"If you think that the tag is a mistake or completely irrelevant, you should "
"flag it by clicking the flag icon."
msgstr "태그가 실수이거나 전혀 관련이 없다고 생각되면 플래그 아이콘을 클릭하여 플래그를 지정해야 합니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "In this experiment you will:"
msgstr "이 실험에서는 그렇게 할 것입니다:"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Is it necessary to use this many whitespaces?"
msgstr "이렇게 많은 공백을 사용해야 할까요?"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Keep tags short:"
msgstr "태그를 짧게 작성하세요:"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Let's start with a practice round!"
msgstr "연습 라운드부터 시작해 봅시다!"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Mark the existing tags"
msgstr "기존 태그 표시하기"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Now, let's start the main experiment!"
msgstr "이제 본 실험을 시작하겠습니다!"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Please submit or delete it first."
msgstr "먼저 제출하거나 삭제해 주세요."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Rate tags from other participants"
msgstr "다른 참가자의 태그 평가하기"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Rating"
msgstr "평가하기"

#: __init__.py
#, python-brace-format, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Submit your response for a new tag by pressing the {ENTER_KEY} key."
msgstr "{ENTER_KEY} 키를 눌러 새 태그에 대한 응답을 제출하세요."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Thanks for participating in this experiment!"
msgstr "이 실험에 참여해 주셔서 감사합니다!"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "That was a practice round."
msgstr "연습 라운드였습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "The following tags are already completed:"
msgstr "다음 태그는 이미 완료되었습니다:"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "There is still some unsubmitted text in the tag field."
msgstr "태그 필드에 아직 제출되지 않은 텍스트가 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type in tags describing the stimulus, that are missing above."
msgstr "위에 누락된 자극을 설명하는 태그를 입력합니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type in tags describing the stimulus."
msgstr "자극을 설명하는 태그를 입력합니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Type more tags"
msgstr "태그 더 입력"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "View a stimulus and describe it with tags."
msgstr "자극을 보고 태그를 사용하여 설명합니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You can add more than one tag."
msgstr "둘 이상의 태그를 추가할 수 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"You can either select tags from a dropdown list or create entirely new ones."
msgstr "드롭다운 목록에서 태그를 선택하거나 완전히 새로운 태그를 만들 수 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You need to rate all tags!"
msgstr "모든 태그를 평가해야 합니다!"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "You need to supply at least one new tag!"
msgstr "새 태그를 하나 이상 제공해야 합니다!"

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"You should rate the relevance of each tag by clicking the appropriate amount"
" of stars."
msgstr "적절한 수의 별을 클릭하여 각 태그의 관련성을 평가해야 합니다."

#: __init__.py
#, python-brace-format, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid "Your tag contains {N_WHITESPACES} whitespaces."
msgstr "태그에 {N_WHITESPACES} 공백이 포함되어 있습니다."

#: __init__.py
#, fuzzy
msgctxt "STEP-Tag"
msgid ""
"Your tag will then be rated by other players who are playing the game "
"simultaneously."
msgstr "그러면 동시에 게임을 플레이하는 다른 플레이어가 내 태그를 평가합니다."
